海外升學問題 希望能被解答

小弟dse drop 剩一科elective 但如果想去英國或澳洲升學 我見ucas要填3個electives。請問是否已經無機會了

唔係

Why

Push

起碼都兩科啦

快手整番個chinese 同english 既GCE a-level, 味有3科囉! 最緊要有C or above, 都已經OK

算啦 讀兩科x都handle唔到 點讀大學

聽閒拎DSE成績去報英國既大學好多都收你最低要有5喎
無5既要讀foundation
所以樓主你真係好大決心去讀既就最好睇埋foundation

利申 英國jj

其實你不如唔好考dse la